矛頭係咪錯撚哂？

依加無人屌共狗 無人柒婆 無人黑警

相反係屌班黑社會

矛頭對返準最大個個黎屌啦

要全世界知道全部嘢係邊個係背後做！